是晚 公仔麵+菜心

我都係食一樣既野

點解

好頹不過好好味

唔知食乜好

媽唔煮?

where is meat

媽去完醫院檢查返嚟，有啲攰

平時佢好好餸

垃圾

on my belly

係

係呀，平時ok架

好味

慘

伯母冇事嗎？

偷食肉

邊隻面 好似幾ok 清清地

之前有事，而家去覆診，冇事
多謝關心

一丁沙爹

匿埋食雞髀

無肉咁清淡？

頹擒

唔錯

期待佢好d餸

一晚半晚ok la

今日都食咗幾多肉

好健康又唔健康呀

前幾日

中和咗

筷子都冇對
陰公豬

咁咪冇食過野咁囉

同我一樣

係喎
我再食多餐

你有冇菜先

今日仲唔Fat Fat

好Fat

正正子

Welcome to Hong Kong

抬上山食一年

留返隻左髀比我玩半隻燒鵝髀

ok
要唔要埋水姑娘條脷呀

監倉啲野食都冇咁差

印狗最近唔食晚唯有睇呢個頂著先

我要條豬脷得喇

有呀

matched

OK

好!

你咩意思呀我好差咩

監食啲嘢食我食過，真係好差
我呢碗麵入到去係上品嚟

居然？

張枱個紋幾靚

謝！！

麻雀枱+飯枱二合一

冇肉

呀擒發生咩事

屌，講大話都轉ac先啦

雞胸西蘭花+營多撈麵

一餐半餐冇肉都ok啦

牙擒的媽媽今日唔得閒

營多

西蘭花係咪呢個？

師兄幾好餸喎
我自己住都係食呢啲

蟻都食，一定好野喇

樓主識食

幾時有講大話

Take care

無肉

鍾意食菜梗定係菜葉
見你整到D菜葉好嫩滑 好似好好食

狗都唔撚食啦

我只要係菜都鐘意食冇分葉定莖

老母話多謝關心，佢冇乜事

唔怪得啦 好人好者點會煮臭茜湯㗎

唔好潤鳩我啦
一次半次咁食咋嘛

屌你老母咁撚豐富仲話差唔多

唔是人食
咁快食宵夜啊 訓喇？

今晚要早啲瞓
人老要養生

你個撚樣鋸排扮嘢

多隻蛋 多塊肉
Ceci冇影肉啫

趕住四點起身飲首輪早茶啊

點只
不誠實使用電腦reported

好正喎

Kenny 多我太多嘢

係呀，一盅兩件，妹到中午

幾好吖，我食麵都一定要有菜。

冇菜會覺得自己好似食咗兜化學嘢咁

有啲可悲

你哋要返工，廢老我就返食堂坐

多兩條菜唔代表健康

唔好忍唔住執二手飯 你哋已經2蚊車費

唔好拆穿啦

幾好喎

自武肺開始已經食少咗二手飯

多謝

堅持忍耐你既獸性 坐食堂都好過樓下

慘豬

恭喜先 伯母有左幾多個月？

有咗粒瘜肉

知道

小事 好快好返

公仔師

點解無煎蛋？

戒口就會好

食咗會痾

咁餐肉洋腸囉

比d肉好似開心啲

Don't cry for me Agentina

屋企冇啲肉丸又解唔切凍

非也非也

其實我有啲肚餓......

我已經練成唔會怕肚餓

瞓覺可以醫肚餓

餓到跟住煮嚟食

好食嗎

菜心要咀嚼
唐生菜易食

你點知我買咗一斤生菜未食架

食麻油味好正

勁香

出街食一個菜心公仔麵加杯嘢飲已經要30零蚊

我呢碗$6

施施口味似大嫲

大麻佢唔係點食肉
我就肉同菜都食
只不過咁啱冇肉食啫

又是菜心

幾好食

近日你都冇食肉

日頭有食，夜晚就食清啲

明

不過今晚食煎餃子

菜心 白菜 生菜

仲有菠菜

西洋菜都試過 最緊要索湯

是
索咗湯汁嘅菜第一啖食落鹹香
第二啖就開始食到佢嘅菜甜味

u know eat

過獎啦，我淨係識食菜

食得公仔麵就唔好諗健康，食D肉啦

每日一餐冇肉啫冇乜嘢嘅

煎得好靚

我老母俾你哋笑一笑之後，影得靚咗

睇吓我嗰啲餸
再比較下

潤腸？？

係
鵝和鴨兩種